覺唔覺得個個都帶左口罩之後，少左好多係街睇女嘅樂趣

遮左半個樣都唔知靚定唔靚，驚佢除咗口罩之後先發現 J 錯人，依家淨係得返對腳可以養下眼

戴左先好 多左靚女

多咗靚女。d囡囡就好似多咗條底褲喺塊面到，約隱約現帶點神秘

無影響
睇腳